而家睇返燒山，真係唔講得笑

樓市 樂視 一百毛 bitcoin 金仔同北京反面

仲有好多野都比佢睇通曬

燈神燒

其實我極度懷疑佢洞悉天機，只不過唔可以洩露，所以反面咁講出黎比大家聽

山火級燈力，非同小可

🙏🏻

仲有藍潔瑛單野呢